Trump點樣做Deal咁解決中東問題 黃世澤幾分鐘

Trump點樣做Deal咁解決中東問題
黃世澤幾分鐘
#評論
20200912

martin oei
74.2K subscribers

#Trump #以色列 #巴林

00:00 Trump點樣做Deal咁解決中東問題
01:00 巴林都肯，沙特阿拉伯還遠嗎
01:45 巴林真正算盤
04:25 巴林同以色列有共同利益
07:50 坂本龍馬以嚟最偉大嘅Dealmaker
10:00 Find out 共同利益，然後做交易
19:50 有啲位，必須談判解決
20:40 習近平唔識做Deal

#Theartofthedeal #中東問題 #和平 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

最緊要係以色列嗰內塔乜鳩湖都好多醜聞
所以比較易傾
佢同侵都需要外交成果嚟做政績

Art of deal
等睇啲弱智連登仔笑侵唔識嘢